星期六問責 11月14日 / 公民黨主席 梁家傑、立法會議員 謝偉俊

RTHK 星期六問責：星期六問責 11月14日 /
公民黨主席 梁家傑、立法會議員 謝偉俊

集集都有藍屍打上去, 講既野, 仆街

我阿爸偏藍又聽RTHK. 屌, 一定要多D人打上去幫手